\chapter*{Введение}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Введение}

В качестве темы практической работы была предложена разработка системы учета рабочего времени для сотрудников \textit{Rem\&Coil}. Сотрудники технического отдела данной компании одновременно работают над несколькими проектами и переключаются с одного проекта на другой. На данный момент вычисление затраченного времени на каждый проект производится вручную в конце месяца. Поэтому была предложена идея разработать систему которая позволит централизовать и автоматизировать сбор необходимой информации.

\textbf{Aктуальность работы} заключается в том, что данная система позволит производить анализ продуктивности коллектива технического отдела на основе собранных данных. Также, она освободит руководителя от необходимости самостоятельно собирать информацию и производить расчеты. 

\textbf{Цель работы} разработать систему (которая включает в себя серверное и web приложения) учета рабочего времени для сотрудников. 

\textbf{Задачи работы}:
\begin{enumerate}
	\item Изучить технологии, позволяющие разрабатывать серверные и web приложения.
	\item Разработать приложения, которые необходимы для корректной работы системы.
	\item Развернуть разработанную систему.
	\item Произвести ручное тестирование всего функционала.
\end{enumerate} 

\textbf{Предполагаемые результаты}:
\begin{enumerate}
	\item Обзор изученных технологий и библиотек;
	\item Разработка и внедрение системы;
	\item Результаты тестирования функционал. 
\end{enumerate}

\newpage